## Junior C++ developer

# ТЕСТОВОЕ

# ЗАДАНИЕ


### ЧТО НУЖНО СДЕЛАТЬ

```
Есть текстовый файл fruits.txt , в котором описаны фрукты. Фрукты имеют тип: вес и цену.
Пример файла:
apple 15 45
banana 10 67
orange 18 80
lemon 16 200
cherry 5 53
Количество фруктов может быть любым.
```
```
Нужно реализовать программу интерактивного наполнения рюкзака.
```
**1.** Программа должна загружать файл fruits.txt и брать из него параметры фруктов.  
**2.** В программе должны быть следующие консольные команды:  
      **a.** Add <тип фрукта> <количество фрукта> - добавить число фруктов определённого
       типа, если этот фрукт уже есть в рюкзаке, то количество фруктов складывается;  
      **b.** Remove <тип фрукта> <количество фрукта> - удалить число фруктов определённого
       типа;  
      **c.** Print - вывод содержимого рюкзака. Количество каждого типа фрукта, общий вес
       и цену каждого типа фрукта и общий вес и цену содержимого рюкзака.  
          **3.** После ввода одной консольной команды должна быть возможность ввести
             следующую.  
          **4.** Программа должна корректно обрабатывать ошибки ввода, например:  
             **a.** введён несуществующий тип фрукта;  
             **b.** попытка удалить больше фруктов, чем есть в рюкзаке;  
             **c.** ошибки в файле fruits.txt;  
             **d.** прочие ошибки на ваше усмотрение.  
